727元朗爭取民意，然後推動罷工

我再講多一次，民意好重要，因為民意支持越大，你的行動選項就越多，而且民意是「零和遊戲」，支持你的人越多，就代表支持對家的人越少，同時意味著對家的行動選項越少。

1. 元朗
元朗發生無差別恐襲，市民尤其中產人人自危。現在要入元朗，要表現出「我們是正義的」、「我們不怕恐怖份子」，所以不但要全黑衫，還要全副保護裝備保護自己，但就絕對不可以動手，自衞除外。

2. 罷工罷市
為何罷工罷市重要？香港對大陸最重要的就是錢、國際金融中心，這個是痛處。除非你有一隊軍隊幫你，否則你就要拿著對家的痛處，對家才會理會你。只要能成功罷工罷市，發放的訊息很明顯：「我們能夠用非暴力方式令全香港停頓」。
要成功推動合法罷工，一定要市民和大商家支持。元朗恐襲這個契機一定要用到盡，尤其yoho很多中產，當中不少商家買樓收租或自住、大地產商商場。香港總商會、地產建設商會都向林鄭施壓，這是另一契機。觀乎公務員、其他紀律部隊、機場員工都蠢蠢欲動，簡直是千載難逢。只要發動第一次罷工，小市民衝破心理關口，之後其他行動都會得到更多支持。你會反問：罷工不會令「向錢看」的民意反彈嗎？只要我們掌握了主流民意，矛頭會指向政府的「不作為」。

3. 公共交通
個去幾個月，大家意識到公共交通系統是十分薄弱。如果發動了罷工，當中必定有些中資公司不支持，但如果這個時候交通癱瘓，他們也沒辦法。在沒有預警的日子癱瘓交通，有機會引致民意反彈。

所以結論是：
先入元朗攻佔道德和民意高地，然後發動全港罷工罷市，爭取5大（或6大、7大）訴求。

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post